# Terre et Lune

## A propos du projet

Nous réalisons ce projet en tant que Travail d'Etude et de Recherche de Licence Informatique 2ème année.

Le but est de modéliser la rotation de la Lune autour de la Terre. Pour cela nous programmons en utilisant le langage C++ et la bibliothèque OpenGL qui permet de générer des images 3D.


## Auteurs

- [BARRY Mamadou Djouldé](https://gitlab.info-ufr.univ-montp2.fr/u/e20150013356) - <mamadou-djoulde.barry@etu.umontpellier.fr>
- [DEDEBANT Louis](https://gitlab.info-ufr.univ-montp2.fr/u/20141988) - <louis.dedebant@etu.umontpellier.fr>
